其實著衫來講真係唔好搞咁多花臣！簡單著件白色透底 tee 都好好睇 （有圖）

咁撚大隻著背心仲型啦

咁撚大隻唔著仲型

又薄又緊

What's your size t-shirt? What size t-shirt are you?

err.............

幾寸胸